跪求六合彩集氣

跪求六合彩集集，中頭獎頭二十個都有得分

利申：我眼紅人地中我無

lm

支持

lm走數

傻仔，點會俾你中

多謝定先

頭獎派幾多

Lm

Lm

留名支持

LM